警察學校冇dlc 商埸地圖

佢哋可能得閒要封商場做training